Q:Is it alive?
Q:Does it have four legs?
Q:Does it have a trunk?
A:elephant
Q:Does it have a tail?
A:dog
A:bear
Q:Does it have wings?
Q:Does it hunt from the skies?
A:eagle
Q:Does it peck holes in wood?
A:woodpecker
A:chicken
A:tree
Q:Is it used for sitting?
Q:Does it fit multiple people?
A:bench
A:chair
Q:Does it have wheels?
Q:Does it have four wheels?
A:car
Q:Does it have one wheel?
A:unicycle
A:bicycle
Q:Do you put it in your pocket?
A:phone
Q:Does it hold liquids?
A:mug
A:computer
